[91緊急要人！]大英帝國子民們今日請先去英館再入機場

成個禮拜都冇哂聲氣 所有相關嘅post又上唔到熱門
但其實個活動籌備一直都進行緊
唔好忘記我地嘅真媽媽英國
冇英國孕育香港我地今日都唔會有咁多國際籌碼
唔好再放負諗佢地根本唔理我地點點點
你冇自己去同媽媽講過佢又點知？又點知佢會俾咩反應你？
英國同美國嘅支持一樣咁重要
求各位2點先去左英國領事館再入機場
TG group link同詳情係下面

時間：2019年9月1日即係今日下午2點
地點：英國領事館門口
所需物品：
各位手上嘅英國護照（過期或者冇係手都唔緊要，希望所有97前出世嘅手足都可以去）
口罩
自備標語紙板
英國國旗
趁仲有時間就快快手背埋下面啲歌，save定歌詞入備忘錄

你個野壞左阿
個Channel仲入到，唔好妖言惑眾

今日繼續會有人去英領

要去既

斯文中產look

歌list
God Save the Queen

Land of Hope and Glory

I vow to thee, my Country

自備文宣 口罩

自推十連
1／10
我知大家都好嬲 淨係諗住清算黨鐵同入機場
但求你地唔好忘記今次英領嘅行動
尤其係目前國際關注度前所未有咁高嘅時候
每一次關係到國際嘅行動都好緊要

2／10

3／10
練國歌練國歌練國歌練國歌練國歌練國歌練國歌

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關